仲有無飛機去英國

原本買哂機票下星期出發，而家收通知話取消，仲可以點轉機法？有無巴絲知教教小弟

唔好去囉

改機票去1月10日之後,
好似可以免費改

qatar 好似仲有得轉機

一係 klm 去荷蘭轉

你睇住LHR Arrivals, 就知有乜航空公司仲係去到英國：

英航冇咩

多謝哂巴絲先，好似qatar仲去到，唔知要否隔離，檢測，個個地方都唔同，又改到暈，吊

Virgin有機

唔係度度比 transit

要check清楚先

日本轉 JAL 去唔知比唔比transit？

台北都仲飛緊去

去英國可以，返香港先麻煩

Qatar嚮Travel Corridor List 上面唔駛隔離，仲有冇機就唔知

skyscanner 顯示仲有機位

唔驚共產黨？

飛去搭去杜拜
或者其他歐洲國家
再轉去英國
得唔得

去Paris or Bruxelles 休息吓先,等Eurostar 開返撘火車過去.

Paris 仲開唔開？

睇官方網站點講

如果spot唔到直飛英國 建議飛Lufthansa
德國有套high risk zone標準 香港基本上無論點爆 用德國條formula計 香港都係感染率極低嘅地區 入到德國境唔會要隔離 亦可以轉機

而啱啱上 Lufthansa 官網check 有去LONDON機 班次係少咗 但無cut機

杜拜 多哈轉機

入祖國要隔離14呢
仲有你冇British Nationals／EU EEAcitizenship根本冇得入境

基本上去多哈轉機都肯定，其他都要隔離或檢測，希望順利，qatar未搭過

德國好似唔比 non EU citizen 轉機。瑞士都好似係。

有錯隨便吊。我都搵緊機去南歐

真係好想知過黎做乜 我都好想返香港
留係香港吧啦